有一種悲傷

是你的名字停留在我的過往
陪伴我呼吸 決定我微笑模樣
無法遺忘

振作

有一種悲傷
是你義無反顧 讓愛成為 我身上的光
給我溫暖
卻不准我
遺忘

👍👍👍👍😭😭😭😭

唔喎

靜啦屌

你鐘意啦咁

乜鳩呀

date u 31/12